# README #

Projekt auschecken mit

**git fetch**

**git reset --hard origin/master**

Das musst du machen, da der Inhalt im git mitlerweile ein komplett anderer ist.


Das Projekt bauen mit:
**g++ main.cpp -o <executable_name>**

Das Projekt ausführen mit:
**./<executable_name> gps_sequence_1.txt**